美國隊長涉煽動分裂，申保釋被李運騰拒絕

有「第二代美國隊長」之稱的男子馬俊文，涉嫌於今年8月至11月期間的19宗事件中，組織、策劃、實施或參與旨在分裂國家的行為，被控一項煽動他人分裂國家罪。國安法指定法官蘇惠德11月24日拒絕被告保釋申請，下令他須還柙至明年2月以待案件再訊。被告今日（15日）到高等法院申請保釋，法官李運騰經考慮後拒絕其保釋申請，將擇日頒布書面理由。李官指，如在明年4月左右仍未訂下案件審訊日期，被告可進行覆核保釋申請。

30歲被告馬俊文被控於2020年8月15日至11月22日期間，在香港煽動他人組織、策劃、實施或參與實施旨在分裂國家、破壞國家統一的行為，不論是否使用武力或者武力相威脅，即將香港特別行政區從中華人民共和國分離出去，或非法改變香港特別行政區的法律地位。

被告馬俊文經常遊走於各商場「播獨」，他早前被警方拘捕共7次。翻查資料，馬俊文為香港國安法實施至今，第3名被落案起訴的被告。

黎智英會唔會又係李運騰審？

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

應該會

中共只會信律政派去做法官的人
李運騰係doj前二哥

黎智英保釋申請押後至本月23日，屆時將合併處理欺詐及國安法兩案的保釋，由國安法指定法官之一李運騰負責。

推

開頭又話撿控門攬好高
點知叫口號都唔得
分明六四都唔得

其實坊間有唔少law友開的blog為司法迫害護航
當然星島班垃圾有幫手造勢
寫手係doj的人,退休香港法官

大律師公會想恢服名譽就應該供出呢班人
公會班老鬼係好清楚邊個有份

叫下口號就分裂國家

//如在明年4月左右仍未訂下案件審訊日期，被告可進行覆核保釋申請。//

連審訊日期都未有就先坐5個月
陽光司法

你係咪做法庭？
點解你可以咁肯定係一定係alex lee審？